Jessie J上今年我是歌手！！

Jessie J 係ig劇透咗自己係大陸 準備錄製新一季我是歌手 想像唔到大陸用咗幾多錢先請到佢